村屋複式兩層 用homeplug定mesh好？

平時用黎睇youtube同Fifa pro club

mesh

想係3樓紅點個位放wifi 有咩推介

Mesh

NETGEAR Orbi/velop

多數orbi好評d 但貴

Rbk23

mesh for sure

一定係mesh
唔夠錢都勸你儲錢買mesh

一定係mesh

頭痕緊velop定orbi

Rbk20係咪唔啱我情況用利伸學生哥

去Router路由器 集中討論區個po問好d 有人會答到你

上netgear網上旗艦店買 比著我會買3套裝
你2層買3套裝穩陣起見
同埋一隻衞星子機好貴要千蚊
Rbk23除翻開8xx蚊隻

想平買asus ac68u做aimesh